其實連仔之後可唔可以開私訊功能

其實連仔之後可唔可以開私訊功能
有時想私下financial support 巴絲
但又唔方便公開聯絡方法/tg

想講好耐

Agreeeeeee

即係點，
我都覺係有啲壞情況所以無呢個功能